開花安全線6:1

第一，呢個只係基本盤
而且要多過六區(五區大隊+MAR QRF RAIL BOR APT等) 同步
戰略價值唔可以太過兩極
同建議各大區域保持局部通車，記得紅隧口最強路障
[url]
[/url]

第二，非攻，除非決定揭杆起義

小隊目標不贅。主線任務目標係攬炒，即刻日常生活不能，搵錢不能，交通不能，開鋪不能
攬炒唔同焦土，唔係自戕勢力，例如poopoo出咗糧都撳唔到錢消費，或者冇車搭去m巾撈
攬炒必然惹來對家還擊，包括搞黃鋪，包括恐嚇黃金經濟圈，包括隨機斬人，請準備好隨時fight or flight

第三，反圍捕
逃生路線/safe heaven要周不時探路update情況。
特別留意狗車動向，一般而言，車比落地object更危險。*警嫂可以輕鬆守長板橋*
架空行人系統、商場屋苑、斜坡、樓梯、隧道 等可有效counter狗車，前提係出口未被封鎖
(開波之後)逃生時，太多人聚集嘅地方唔會安全，即使平民裝，除非唔怕被逗

不戀戰，popo大量進駐基本上等於(間接)達成主線任，勁過帝吧出征
保持流動

不硬食不被咬不投降不遺忘

街坊師 (遊雞)攻略

唔岩洗啦
睇到狗果part仲講陣地

我一直不支持陣地戰

似乎理大後多左手足明白

Good

推

香港獨立 唯一出路！